［GOT]［公投］Jon Snow同Daenerys定Ygritte

大家覺得Jon Snow夾邊一個襯啲？

Daenerys:

Ygritte:

要龍母，兩大家族門當戶對

要Ygritte，放Jon一條生路，有情有義

Why not both

女朋友揀龍老母
老婆揀u know nothing

You know nothing

同samwell

you know nothing 一票

好難揀
龍女幫到事業 可以係歷史留名
u know nothing初戀情人 真愛feel 可以平淡過下半世

Ygritte真愛
唔係可以用靚唔靚黎比

以前覺得Ygritte好靚

依家又覺得怪怪地咁